L'Alien Tøøø possède une forme fluctuante, son nuage gazeux constamment en mouvement suggère une existence charges de défis psychiques, ses changements de couleur signalant une variété d'émotions complexes.
